最近帶飯，日日都一樣餸

Chi-na武漢肺炎又再爆發
大家唔係好敢出街食lunch
所以叫老母幫手每日整個飯盒我食
佢唔想我食隔夜飯餸
所以朝朝早都起身炒餸俾我帶返公司食
我唔想佢日日搲爆頭諗煮乜餸
所以叫佢簡單咁炒啲豬肉同菜心就ok

就係咁，我食咗個幾禮拜菜心豬肉
都仲未厭因為真係勁好食
希望可以食多一個月

多謝老母，賜我飲食
老母潔淨，食落健康

顛覆國家
Chi-na武漢肺炎

殊！細聲啲唔好同人講啦

冇飯？

有少少喺底

夠咩？

瘦定肥咗

學麵麵

我都想老母每朝賜我飲食

夠

個胃腩細咗

我愛麵麵，亦愛老母

跟住日日逼你洗碗抹地

一個月⋯！
啋過你
食多一個星期好啦

希望老母肺唔肺炎都煮俾我食

其實炒得幾靚

想唔想食啲呀

想

#homemade酸菜魚+鹵水牛腱

監躉飯

嘩！！！！
可摸耳分一嚿嚟食呀

你有冇食過真正嘅監躉飯架

炒多啲share一半俾你食吖

菜心就咁烚都好食甜甜地

好肚餓可唔可以整多份俾我

Ok

菜心真係好好食

比啲麵仔食

唔得！！
點可以就咁俾啲啲？？？

今晚食電飯煲雞，畀半隻你

比晒全部唔該

俾晒佢，我食咩？

我要少少得啦
半隻食唔晒呀

自己切

伯母朝朝起身炒認真唔簡單
我都係食隔夜飯餸 雖然我覺得都已經好好

啲皮好正

其實隔夜我都冇所謂架
但係老母話想我食得健康
so... I love you mum

皮丶肉都好滑

我決定要你半隻

但菜心叮熱好似唔係咁好

已經係比較好嘅選擇嚟架啦

食曬
明天請早

扣你五十分

明晚繼續

記得叫我食飯呀

呀擒好乖
我老母都讚

多謝燕燕同姨姨

好的

帶啲靚茶葉嚟同你飲

新鮮雞黎